吹奏安東尼既入一入黎

回晒塘啦

笠返頂閪帽落街場屠人算啦

就算全盛時期都唔覺有幾屈機

Agger 台狗仲話勁過我皇

藍波無人理 完敗足球

三個一線尾走埋一齊組成嘅一線尾球隊勁極有限

西書一線尾？

如果佢係sg嘅話會覺得佢勁嘅

得啦 明啦